[突發] 怡和旗下子公司賣盤

香港寬頻擬逾3.9億港元收購資訊科技解決方案業務

香港寬頻公布，與JTH訂立股份購買協議，以現金代價5000萬美元，相當於3.922億港元，收購資訊科技解決方案業務。集團表示，收購的業務包括提供資訊科技解決方案及資訊科技顧問服務，與集團的現有業務相匹配，亦代表加速集團在企業資訊科技解決方案市場佔有率的機會，而合併業務將會帶來關鍵的營運規模。

2019-08-23 09:35:50

幾時賣埋其他

JOS？

香港搞IT = 乞食

*DJ HKBN Announces Proposed Acquisition Of JOS >

(MORE TO FOLLOW) Dow Jones Newswires (212-416-2800)

August 22, 2019 21:56 ET (01:56 GMT)

Copyright (c) 2019 Dow Jones & Company, Inc.

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

清貨大減價咁撒退

Yes

怡和去撚左新加坡九世

JOS不嬲係怡和雞肋來，如果佢賣牛奶公司，賣Tradeport, JLT 同埋金門是但一間就真係震驚喇。

3.9億係賤賣價

上網 pc server 硬件 維修 賣人support 一站過

唔識